陳秋實：呼籲香港法律界，絕不能讓陳同佳離開香港

一直在玩命

個樣唔差都要去整容？

無data ，遲啲睇

[全世界入]國難話要鶳FA喎

歡迎大家留言講下到底 FA嘅存在有冇意義
仲需唔需要FA
同埋 洗唔洗私了FA

加一

下顎矯正手術，應該係咬合有問題先要整，唔係為整容而整

🎥 陳秋實：呼籲香港法律界，絕不能讓陳同佳離開香港！

基於保護管轄原則，香港對於陳同佳涉嫌殺人一案是有管轄權的，請香港法律界秉承法律良知，在捍衛香港司法主權的同時還死者一個公道。法律問題，請政客們走開。

🔸Youtube：陳秋實官方頻道
🔸微信：qiushilawyer404
🔸Twitter：@chenqiushi404
🔸Facebook：@chenqiushi404
🔸郵箱：chenqiushi404@gmail.com
🔸法律諮詢電話：400 107 9399

秋實兄啊

秋實兄

我第一眼睇以為佢比人打

佢都幾大膽

好撚柒

推

唔想佢變成烈士

秋實兄講到好肉緊
絕唔可以用左政治凌駕於法律之上

最佩服既中國人，冇之一

勁人

完美表達咗一個正常嘅中国人應該係點

佢都叫自己做大陸人

戰狼拍得挺爛

佢真係好嬲